［中學生要你哋支持］何文田9月9號十一校人鏈

入到嚟幫手推 幫佢哋做文宣！

其中一間陳瑞祺仲榮獲何妖認證
證明中學生你哋無做錯到！

屌你老母推爆

推

oush

P牌仔推唔郁

不過我都要推

舊生推

丘中人幫推

Push

警察子女近況更新

胡中人推

突發！
已經係十二校
新成員：聖公會蔡功譜中學

推呀！！！
難得可以鏈到咁多間中學！！

推呀

Pish plz don’t go Johnny?

聖三一同加密邊緣化

pishhhhhh

幫你地推上熱門！

push
迦密同聖三一係咪做左毒L

五記仔 推

tui!

推推

pish

831

香港中學生世界第一

推爆佢！！！

推推推推推

幫推

再推

Pish

.

P限推唔到

冇創知中學嘅

何文田街坊join唔join得?
btw 無余振強

推爆
我呢頭住既 中產都會落黎支持你地

協恩校友推

push

推！！！！！

咩記舊生約定你

聖三一都有啊 迦密呢？

蔡功譜都有

支持

推爆佢

推呀
大家努力呀

會唔會連埋一齊?

對面和尚表示，當年想拖協恩手仔都無機會呀

華英舊生推！

開平舊生推

西瓜波校友幫推讀咗六年都冇試過咁早返學

何文田舊生推爆佢

愛民果3間有無

余振強呢

聖三一舊生幫推

舊生歡唔歡迎?

咁都無200000個簽名？

到時見
Btw西瓜波係邊間?